##     Опишите своими словами, как Вы понимаете, что такое обработчик событий.
Обработчики событий нужны для взаимодействия с пользователем. Когда пользователь осуществляет какое-либо действие с помощью клавиатуры или мыши, выполняется заданный код.